其實班人係咪以為金鐘可以留到11:59

好多冇GEAR喺度玩電話喎!?!?!?!?!

金鐘無不反對通知書架 隨時可以清場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

林卓廷同糾察 我屌你老母

推

剩低俾人拉真係唔抵可憐

我懷疑有幾百隻鬼

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

留名睇清場

仲係現場既朋友
你地對腳臭到隔住個moon都聞到
快d返屋企沖涼啦

其實佢地係到等咩
等黑警到？
可唔可以幫我問下前線？
走都有分先後？
走就一齊走架啦

,

咁戇鳩由佢地比人拉啦

點解要留到12點先走？
早d走唔得？
其他人見到你走就自然會走
求求大家走啦好嗎

成班MK 仔女 街童 唔懋返屋企

返屋企!!!

唔撚 自膠

求大家番屋企休息喇

覺得啲人因為今朝無集會想彌補番
一黎又扮自己有獨立思考能力
唔聽人講

嘥你老母
69政府回應後你班仆街左膠又係咁講
612講騎劫100萬人
621騎劫200萬人
71又騎劫
屌你老母死左膠

可能有十幾隻，但個個我等你，你又等我，前面走我先走，後面走我先走，真係好on9，根本就係羊群心理

自己代表只係自己，自己要對自己負責，獨立思考

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

冇tg 唔會走架喇